成日又左又右 有冇覺得自己好撚on9？

真係好煩
成日到左又到埋右
屌左又屌埋右
食左又食埋右
溝左又溝埋右
你地煩唔煩d呀

正確的處理態度，
係完全無視
完全唔理佢，
唔讚唔踩，唔回應佢所有左右的野。
比佢活係無人的連登。
玩多陣無隱就會躝。
而家你地咁理佢，佢會玩得好開心。

見一個block一個

所以當佢講右既時候 我會果斷del msg

瘦c唔煩
肥c最煩

佢根本就係想引人注意佢

家下演化到乜post都回

sor lo

乜po都回係因為乜po都錯

佢呢啲人就係為咗喺連登搵存在感
串佢兩句就話人地係hater，當正自己係名人咁
連登仔當佢係馬嬲咁睇咋，睇佢條肥閪又左又右啲comment負皮多過正皮幾十倍就知咩料啦

dllm

肥鳩真係好ON9

#13 肥絲大隻

係呀, 我鍾意又左又右, 又C又D, 唔得呀?吹咩?
因為冇人理我, 我就要不停刷存在感 , 我肥絲就係咁撚ON9

你留意下啦
佢依家除外捉錯字之外，乜post都鳩回一餐。
根本條友就係想刷存在感。

Ching 你好得閒下

點刷都唔會有

dllm d我lm 反彈

左右同cd都還好雖然都係on9

但個句 xx同 xx有咩好比較 直程係無撚意思

我覺得呢句最撚7同最尷尬